【國家又有任務】破產界KOL鍾鎮濤大灣區獻唱《男兒當自強》

「九唔搭八」的鍾鎮濤，去年出席完撐警活動後，翌月即被央視欽點為「破產KOL」，由於國家發改委等13個部門研究建立個人破產制度，所以鍾鎮濤成為個人破產案「完美」人辦，清晰列出他申請破產的過程，以後破產後的生活。

未夠半年，B哥再次獲央視欽點，不過今次不是做KOL，而是出席大灣區的音樂會，真的紅到大灣區！

央視今日將播出在深圳國際會展中心舉行的新年音樂會《揚帆遠航大灣區》。據央視介紹，今次音樂會結集深圳、廣州、香港、澳門四大交響樂團，以及來自大灣區多個城市的合唱團現場表演，節目又分成四個環節，來呈現粵港澳大灣區建設的時代新氣象。

除了有交響樂團及合唱團外，破產界的B哥有被央視欽點出席，而且B哥更上台獻唱振奮人心的歌曲《男兒當自強》。除此之外，音樂會亦有張衞健、王祖藍、李亞男、黎耀祥、汪明荃、孫耀威、阮兆祥、劉愷威等一眾香港藝人參與。而所有香港藝人，在宣傳的廣告中，名字後面亦被特別被加上「中國香港」來介紹。從音樂會的花絮照片中，見到B哥好開心地對着鏡頭做出V字手勢，相信佢今次對自己可以為大灣區獻唱，都應該好滿意。